「認真post」有無和理非可以試下拉班黃警黎我地呢邊，咁打落去好難贏

其實真係有黃警，休假會去示威，如果有中間人拉到班黃警起義，我地贏面會大好多。認真post,我有朋友識d警都係黃，唔敢係警隊出聲係事實。

推